真係唔明AirPods有咩咁吸引？

坊間大把耳機揀
點解唔揾翻個正常少少嘅直插或者掛耳呢
眼見越嚟越多所謂潮童帶住岀街
係鍾意帶個電動牙刷頭落隻耳仔到
個設計本身已經唔係靚仔
一上到巴士地鐵好似開到成個喇叭咁
家陣開心share唔洗客氣喎
我真係笑而不語

iPhone 7之後冇藍芽
不過我都同意隻野唔靚仔

反觀攞有線岀街啲聲又好啲，AirPods本身價錢都唔平民，千元基本有其他樣同質素更好嘅選擇

根本班人買牌子
已經唔係有無線嘅問題
同價位大把選擇
隔音都好過airpods

出街根本唔應該聽歌

Siri?

以真無線藍芽來講，價錢平，穩定性高

用過onkyo同Sony，得AirPod 幾乎無斷過左/右耳

公司 annual dinner抽到
600 都放唔出 最後自用
成日甩好唔滿意

Siri ，用到5粒鐘，ios update唔驚用唔返或彈app

利申：有AirPods,仲用得好開心

吹大D

完全同意

仲未計佢啲功能
不過我諗批評嘅人本身連true wireless都冇用過
用過同類產品再用airpods會好明佢屈起邊

你咁樣講已經唔撚係airpods問題
你不如踩撚晒無綫無鳩用好過

你理得人帶咩姐，自己鐘意岩用咪得囉

跑步直乜撚嘢插

AirPods淨係塊晶片已經屌打同類產品

1288，本身如果用iPhone ，或者iPad 果啲，方便到呢

同意
連接方便、穩定同埋電量
呢啲唔係普通藍芽耳機比到
樓主係咪用iphone先？
仲有樓上話咩隔音 音質係重要唔代表其他唔重要
搭巴士都話
但有啲環境
例如行街我會選擇唔隔音以平衡對環境既連繫

成日拎音質同埋係咪隔音黎講
你又唔拎通話質素同埋連接穩定黎講
講撚到口臭

我用AIRPODS聽收音機聽網台都不知幾爽
開緊工時戴一隻照聽

聽歌用喇叭啦

我用6plus嘅，不過我自己用Dap聽歌

600放唔出? 你放一隻耳600呀?

大耳 loan

同意，而且音色okay。